人生冇希望

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

越黎越想jump了

沒死不代表活着